Se plantea la creación de una base de datos para un restaurante. Dicha base de datos contiene 3 tablas:
-Cliente
-Empleado
-Cliente_Empelado (Tabla intermedia entre Cliente y Empleado que guarda los id tanto del empleado que atendió al cliente, como la del mismo cliente atendido).

El usuario de la base de datos es “root” y la contraseña es “TovarCity”.

En esta base de datos se han incluido tanto personas reales, como personajes de Bob Esponja.

Recordar modificar la direccion del fichero antes de ejecutar el .java